係公司點樣釣魚無咁覺眼?

係公司點樣釣魚無咁覺眼?好眼訓~

吹甩左點算

咁你可以試下畫上去

釣完放翻入魚缸

同問
仲要個頭係咁跌
可以點

去廁所都帶埋份公司資料傍身，隨時俾人讚你勤力添啦

廁所有時好臭 訓唔到